(Happy Halloween) 五月天 - 夜訪吸血鬼

毒撚冇人約去海洋公園, 迪士尼, Halloween Party, 連Trick or treat都唔睬我, 就唯有係屋企改圖, 唱歌, 開post

今日把聲有D攰攰地, 到尾段失晒聲, 隨便負皮啦各位
最後再祝各位Halloween玩得開心